prospectiva_exercice
====================

Pour installer le projet créer une base de données ayant les mêmes paramètres que ceux définis
dans app/config/parameters.yml
changer les fixtures via php bin/console doctrine:fixtures:load

enjoy ;)
